[IQ題]小明同小張去行山 行行下小明唔見左 WHY？？？？？？？？？？

因為小明真係跑得好快

蟻多嬲死象

因為明知山有虎

秒

唉 錯呀！！！

係因為小明琴日食錯野 佢行行下山肚痛咪匿埋左一邊屙 所以咪唔見左人

---完---

哈哈哈哈

高質ching

係上帝的旨意

屌你老母

我欣賞你嘅思路

俾人食左